{
  "results": [
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Bút mực",
      "correct_answer": "Pen ",
      "incorrect_answers": [
        "Table",
        "Book",
        "Light"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Pack",
      "correct_answer": "Ba lô",
      "incorrect_answers": [
        "Công viên",
        "Nhân viên",
        "Máy tính"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Cái kéo",
      "correct_answer": "Scissors",
      "incorrect_answers": [
        "Glue",
        "Rule",
        "Blue"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "hi, _____ ?",
      "correct_answer": "How are you",
      "incorrect_answers": [
        "I have lunch",
        "Im fine",
        "Nice"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "_____ vous t'appelles ?",
      "correct_answer": "Comment",
      "incorrect_answers": [
        "Quoi",
        "Où",
        "Pourquoi"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Je ____ un peu français?",
      "correct_answer": "Parle",
      "incorrect_answers": [
        "Avez",
        "Merde",
        "Merci"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "____ avez du Wi-Fi ?",
      "correct_answer": "Vous",
      "incorrect_answers": [
        "Je",
        "Pas",
        "Bonjour"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "J'ai faim",
      "correct_answer": "Tôi đói",
      "incorrect_answers": [
        "Tôi khát",
        "Tôi mệt",
        "Tôi thích"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Chúc may mắn",
      "correct_answer": "Bonne chance",
      "incorrect_answers": [
        "Moi aussi",
        "D'accord",
        "Bonjour"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Pourquoi ___ ?",
      "correct_answer": "Pas",
      "incorrect_answers": [
        "Je",
        "Commnet",
        "Bonjour"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Je ne comprends pas",
      "correct_answer": "Tôi không hiểu",
      "incorrect_answers": [
        "Tôi không biết",
        "Cảm ơn bạn",
        "Tôi thấy hối hận"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Je ne sais pas",
      "correct_answer": "Tôi không biết",
      "incorrect_answers": [
        "Tôi không hiểu",
        "Tôi thích bạn",
        "Tôi rất lấy làm tiếc"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Tôi thích bạn",
      "correct_answer": "Je t'aime",
      "incorrect_answers": [
        "Je ne sais pass",
        "Je n'ai pas d'argent",
        "Je suis désolé"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Quoi de ___ ?",
      "correct_answer": "neuf",
      "incorrect_answers": [
        "et toi",
        "rien",
        "pas"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "___ plus lentement, s'il vous ___",
      "correct_answer": "Parlez/plaît",
      "incorrect_answers": [
        "Je/vous",
        "Comment/plaît",
        "Plaît/vous"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Je ____ un peu français?",
      "correct_answer": "Parle",
      "incorrect_answers": [
        "Avez",
        "Merde",
        "Merci"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "____ avez du Wi-Fi ?",
      "correct_answer": "Vous",
      "incorrect_answers": [
        "Je",
        "Pas",
        "Bonjour"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "J'ai soif",
      "correct_answer": "Tôi khát",
      "incorrect_answers": [
        "Tôi đói",
        "Tôi mệt",
        "Tôi thích"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Tuyệt vời",
      "correct_answer": "C'est parfait !",
      "incorrect_answers": [
        "Moi aussi",
        "D'accord",
        "Bonjour"
      ]
    },
    {
      "category": "Quiz",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "T'es un génie",
      "correct_answer": "Bạn là thiên tài",
      "incorrect_answers": [
        "Bạn là đứa tồi",
        "Bạn rất xứng đáng",
        "Bạn thật tệ"
      ]
    }
  ]
}
